有冇人覺得土屋太鳳個樣好怪

大面餅 大鼻 怪眼 怪嘴

得個波